布袋, rubber bullet, teargas!

小心小心, 前排一定要goggle, 頭盔, 最好去軍品店買, 佢一想射布袋, rubber bullet大家要搵物件掩護頭, 同時後排其他巴絲打負責cover fire，打亂佢陣腳!
中眼好大鑊!

Teargas 解救辨法